{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493168",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "약산흑염소"
    },
    "text": "薬山黒ヤギ (약산흑염소)\\n\n京畿道龍仁市処仁区陽智面平昌里319\\n\n韓食-滋養 , 10:30 ~ 21:30 , 毎月第1、3週月曜日 , 80席/部屋:部屋なし , 龍仁市処仁区陽智面に位置する薬山黒ヤギの美味しい店を紹介しようと思う。 澄んだ空気がいっぱいのここと健康食を売っている薬山黒ヤギは広い売り場と駐車スペースを備えており、社長と職員の暖かいサービスと真心がいっぱいの黒ヤギ料理を準備している。 ここに行けば、私たちの肌の美容と老化防止、成長発達、貧血、目、精力増進に役立つ黒ヤギ料理を味わうことができる。 だから龍仁の薬山黒ヤギに行ってみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "薬山黒ヤギはどこに位置していますか？",
            "answer": "薬山黒ヤギは京畿道龍仁市処仁区陽智面平昌里319に位置しています。"
        },
        {
            "question": "薬山黒ヤギの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "薬山黒ヤギの営業時間は10:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "薬山黒ヤギは毎月何週目の月曜日に休業していますか？",
            "answer": "薬山黒ヤギは毎月第1週と第3週の月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "薬山黒ヤギの席数は何席ありますか？",
            "answer": "薬山黒ヤギの席数は80席です。"
        },
        {
            "question": "薬山黒ヤギには個室はありますか？",
            "answer": "薬山黒ヤギには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "薬山黒ヤギで提供される料理は何ですか？",
            "answer": "薬山黒ヤギでは黒ヤギ料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "薬山黒ヤギの特徴的な美味しい料理はありますか？",
            "answer": "薬山黒ヤギの特徴的な美味しい料理は黒ヤギ料理です。"
        },
        {
            "question": "薬山黒ヤギで食べられる料理はどのような効果がありますか？",
            "answer": "薬山黒ヤギで食べられる料理は肌の美容と老化防止、成長発達、貧血、目、精力増進に効果があります。"
        },
        {
            "question": "薬山黒ヤギへ行く価値はありますか？",
            "answer": "薬山黒ヤギへ行けば、広い売り場と駐車スペース、暖かいサービス、真心こめた黒ヤギ料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "薬山黒ヤギは何を売っていますか？",
            "answer": "薬山黒ヤギは韓食-滋養を売っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 207,
        "QA": 357
    }
}